劉細良講過中共會為左保住政權不惜同全中國攬炒

2020年香港會唔會出現大飢荒？到時毒撚手持午餐肉就可以屌港女臭閪啦！

認同

咁咪好囉 大倒退

反正支那餓死幾多人都唔會反抗

佢地會舉著習敗北幅相去陪葬

可以同14億人攬炒，乎復何求

唔怕你唔黎 最怕你唔黎
十四億人齊齊食草

中國一路霉，香港就有錢搵，大陸高官繼續可以貪污

話建設民主中國嗰啲都on9，有正嘢緊係留比自己先

班大陸狗一定會積極配合黨割韭菜唔敢反抗

佢講過唔好講光復香港

認同
真攬炒

細良已經今天的我打敗昨日的我

有十四億人墊屍底，與有榮焉

美國stand with Hong Kong，人權法令抗爭有轉機

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

香港金總終於接受網上會員申請啦

今次一定要殺曬所有共產黨，唔好要再畀佢地走。變喪屍都要咬撚死佢地。

一直都係啦
唔係點搞到大饑荒死幾千萬人

一早知啦, 唔係喺廣東起十幾個核反應堆做乜?

快啦

核平北京

唔緊要

做唔到勝利國，為左世界利益都要拉埋一齊陪葬

爆起上嚟 全個亞洲唔洗要

最怕佢放手唔攬炒
中國死梗幾億人對世界係好事黎
中國咁撚仆街唔淨止係黨既問題

黃河以北
朝鮮半島
日本關西以外地方仲有得救既
but香港台灣第一個陣亡先

攬炒中國不是夢

手持美金

廣東帶頭起義暴亂,共產黨節節敗退, 最後引爆十幾個核電廠掩護殘餘勢力退守北方鎖国, 繼續做大爺

幾好啊
死返幾億人先啦

唔記得邊度睇過話中國寧願亡國都唔可以亡黨

臨死前一定攻打台灣

岩
鬼國豬民係世界毒瘤

得2000人既
極端激進暴力示威者
可以攬炒14億人
夫復何求

中國攬炒佢上面啲人都暴動啦、幾時重會得閒理我地

同你po呢段片有咩關係??

戰狼2000

學下小夜左閃右避避子彈

細良開頭聽就好
之後次次live 都講同一樣野

攬你老母咩
班高官啲仔女全部係外國人啊
你哋班人死咋
除非你外國取消佢外國國籍再遣返佢哋啦

佢係最開始個陣話唔好講，費事畀中共捉痛腳
但第二日節目就話口號可以繼續，但應該賦予更具體的意義和内容，唔好停留係口號上
8月份的事啦，聼開城寨的人都瞭解

攬炒成功既話中國又可以再安穩一段長時間

係中國權力=金錢 佢地一定唔會放手

明明9/6撤回左就冇咁多野，偏偏要企硬
21/7之後肯成立個假獨調查委員會已經有一班淺黃收貨，結果死攬住堆condom
半年黎可以每個決定都係錯
極權政府一路唔肯讓，最後得返攬炒呢條路
維尼hoball，今次亡黨亡國真係「功成定必在你」

可以幫地球清毒瘤，我死都死得有意義

窮變富就易 富變窮就難
冇豬肉食已經咁大怨氣
食草真係人人都反你

快啦
歐洲列強快啲瓜分支那

佢一早講左共產黨處理既手法只會愈來愈左 除非死到臨頭都唔會更改路線 依個係共產黨既黨性問題

劉細良係共產黨嘅人，你哋唔知啫

點解個個都想同北國人攬炒？

依家就係守撚住唔畀北國加劇入侵，就算北國死香港都要生呀！

講攬炒我地唔怕

死道友不死貧道
亡國只係死十四億賤民,畜牲冇左可以再生
亡黨就係死自己,一落台就唔會再有機會做人上人
咁緊係揀亡國啦

呢啲KOL講預測十有七八錯
個個都係燒山之流
聽下就算

聽佢地係聽分析
聽理據，唔好聽完就信到十足十

自我實現「我在必不成功」

幾年前高登已經咁講
不過由佢把口講出嚟中年人就會聽
唔會再對中共有幻想

但係寧願亡黨都唔可以自己出事

香港人再唔走
必定係面臨種族滅絕

其實歷史上有邊個獨裁者會選擇保國亡黨？ 應該冇
每一個獨裁者都會為左權力犧牲所有野
包括國民的性命
我相信如果某地方的解放軍起義 發展到中共控制唔到的階段
甴大大一定會空襲嗰個地方
甚至用核彈鏟平佢

其實佢唔係好了解共產黨
基本上佢想屈你 你係盲既都可以話你偷睇國家機密

係因為當時(8月)林鄭捉字虱
屈鳩我地港獨
佢先叫人唔好講

後尾劉細良亦補充點樣先可以活出「時代革命」
就係將大家一齊諗到嘅嘢實踐
唔好淨係嗌口號

始終仲係好重泛民思維
可以聽佢分析
但不能盲撐

個貓juicy 0.5

近呢兩三個月都係差唔多一樣

明顯係
中共最重視係權力
如果要保持權力，佢地變北韓都得

當然到時班中国人仲陪唔陪佢地玩就係另一件事

有邊個獨裁政權會唔係
之後咪官逼民反囉

怕你麼

不嬲都係咁架啦
由老毛到老鄧，再到依個皇帝，個個都係一撚樣

食草可以生存，邊會餓死

細良係左膠，重視道德高地唔比位人入
我會唔怪佢，左膠既說話對和理非黎講，
先容易入到耳，咁我哋先有更多既支持o

草都冇得食咪餓死

南韓算唔算